聽日人人去鴨記買返支雷射筆先啦

屌你老母仆街黑警

推

組團參加

john

曲線宣傳
明明d觀星友都咁低調，你一拉人下次真係人手一支激光炮

有無Laser推薦
利申想用黎同屋企既主子玩 想大w數戰
癈事主子唔理我

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

有冇推介先

鴨記係咪有行山杖？
我近掛愛上行山好似好用過迪卡農

全民雷射筆

有無好介紹呀？

佢而家咁搞一搞 下次出黎 隨時一人一枝laser係手

有無巴打有介紹？

咩價位
鴨記會唔會坐地起價

認真，求介紹

戒嚴。巴打絲打，我哋可以點做？

用 Laser！

想買但唔知點揀同有咩Data 要睇嚟揀，同價錢

有無巴絲識😂

演唱會咁藍色果枝

記者會個個拎出黎, 如果犯法就拉晒記者
無就放人加小額賠償